## Homework - 26
Написать модульный тест на int gcd() 

функция поиска наибольшего общего делителя для любых двух целых чисел

* нод(18, 12) -> 6
* нод(9, 12) -> 3
* нод(64, 48) -> 16

Предусмотреть, когда на вход "некрсивые числа", отрицательные числа -> исключения